屌拿星 波台又比玩具撚洗版

On99 成班白痴仔咁 傾玩具都咁認真

咩lbj kobe ...

負評on9

好撚煩呀佢地

( Show Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰 )

On9仔 不願面對？

淨係識負評

死返黑洞啦

連仔都係藍波撚

連狗有錢賺理得你喺波台玩佢老母個爛臭西咩

屌 一個post 討撚論佢都忍你 討論一條友開幾個post 煩唔撚煩 d猩猩真係無撚腦

係 report左你好多次都唔做野